Instagram story 嗰堆冇撚再畫啦屌你老母！！！

又冇人tag我死毒L一個

樓豬🐷慘慘豬

你咩id
tag你玩下

一齊畫腦魔

都唔知畫黎做乜

id: howbigisyourkitchen

有人tag我 但無畫過

冇撚?

唔好睇到淨係畫畫咁簡單 根本就係歧視毒L！！！！

連tag都冇人tag btw畫嚟都on9

樓豬冇人tag

我都冇人tag...
利申 C...
冇朋友